tvb新聞訪問陳彥霖媽媽

陳媽媽話佢個女係自殺
留意tvb新聞

Tvb

未睇，不過堅信Cctvb造新聞

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出